耳機求介紹

各位巴打有無啲性價比高既耳機介紹？
買過好多條 啲聲唔差但係總係未去到好好
同埋條線好易壞 （耐咗會一邊無咗聲 ）
大約$200-500
感激

二手215

水貨ls50

耳機都有得二手？
想問有無途徑介紹？
sorry 真係完全零接觸

呢個大約幾錢？
音質靚？

上price睇水貨價位399-490
d聲好過215多多

Final e2000

要有牌子嘅？

唔需要 質量好就得

250-800有，全新

唔想掛耳e2000/e3000

音質同IS50有咩分別？

大約價？

音質同巴打講既215 Is50有咩分別

行貨兩對都500內
不過兩對都冇線換
E2000會平d

條線易唔易壞？
成日都好易有一邊聽唔到
最後又廢咗

相似，一樣配可拆卸導線，不過外觀冇咁靚

有圖可睇下嗎？

E2000 this？

this？
E2000

仙女座

你驚就買ls50
ls50人聲清過215
同埋215已經係4 5年前產物

咁E2000/3000？

e兩我冇聽過比唔到意見
如果唔介意大陸野的話kz zs3都唔差
有線換價錢平外形靚仔同埋我覺得好戴d聲方面接近215不過清d

Final e3000
500價位最高性價比